[N3DS][PKM]S/M討論區#30 歡迎新手

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

搵唔到新POST幫開

好憤怒，居然仲未搵到5星神奇餐廳

想問係咪我開多左

BUG

唔用

拎左隊雙打隊去打大賽
仆街點知原來玩單打

我用WCS17隊打緊

琴晚11點先記得要報名，但都懶得報

咪又係咁
實有一班人為獎品而打
好易贏

挑戰緊掉落去1000 rank

我有呀，但我未返到去

返到比我ok? 我應該無禁早訓
星期日果隊仲未搞好

我都係拎咗隊雙打參賽
暫時4連勝 rating1560

幾多先拎到獎品？

pgl 網話3場

係咪要放佢第一？我fc係:4356-4207-7540

已經遇到擁有閃光koko嘅對手

好快
好多人都會有至少一隻

等人賣code

係

3368 5293 0973

Done

要上一上線

ok啦，唔該哂

淘寶一條code 50雞
好拿貴

原來性格鎖咗+S-A

係
加速減攻
有好有壞
好就係易刷啲

壞就係
一見你閃就大概知你setting
多數都max speed

問人拎啦

搞掂左啦

50雞食一餐都係番到啦

見facebook班台灣仔用code換閃
有冇巴打需要我試下換唔換到

我有好多閃
幫幫手問下

貧苦學生哥
三餐都冇溫飽
每餐唔過港幣12蚊

有需要留定名聽日我一次過問

麻煩哂了

1001唔開post

嬲

頂唔順
快手買條code先

將我隻閃koko嘅生死交咗俾我家姐，好緊張

邊度有得買？

搭單幫我買多條ok?

有無詳情教學之類？
月尾有朋友去東京

好似去到七仔用nitendo zone，之後跟張圖撳撳撳掛，我都係估估下，叫佢唔識就問店員
個活動唔係加長到5月31咩？你search下我唔知有冇記錯，係嘅你都可以成功達陣

噢屌係531前要用，我錯

有無人得閒幫我通訊進化?

洗唔洗有餅帶？

留名 忙裡上水

攞code要機但應該唔洗帶

一部機係咪得一條code

唔似
因為無理由賣code班友會拎到咁多
唔通帶幾百部機去

去多幾間seven拎咪得

應該唔會吧 我都叫我家姐如果可以嘅攞多幾條code俾我上黎派

好似可以去pkm center show game畫面拎code, 同去7仔連上nitendo zone兩種做法

感動
好彩未買

Pkm center如果係我去我就會，但係我家姐就費事，今次叫佢幫我拎已經咦咦哦哦

姐係無部機就算係日本都攞唔到？

我去日本
除左食，好多時都會浦下Pokemon centre

我有消息我會話比大家知
但未必個個都有，因為唔知佢攞到幾多，你地要有同人隻抽嘅準備

應該係一定要有部機
再唔係問下啲當地毒jer
拎緊code時順手拎多條

應該是

雙打大賽
頭三甲拎code

蕉蕉唔洗打，佢之前幫我儲圖鑑，今次我幫返佢

算啦 買條算

睇到啲野
閃koko將會泛濫

Show download果版會實際啲

好煩呀你

BB你會俾我架可

同問

算數
買code好過

隻抽

有意伸koko code嘅
揪贏先有機會拎
比賽以bo3形式隻揪

我拎到有多先啦

有多你就一定有

Youtub已經有仆街瘋狂派老翻gts 閃koko

好開心咁練左三隻6v諗住去刷BP
點知俾NPC屌打
對面係咪開cheat架

6v係勁
但識唔識用
用唔用得勁係另一回事!!!

聽日有冇人去補習社

講起黎有個怪現象
依邊明明多人對戰(vgc rule)
但去補習社參賽既人口仲少過高登

因為FF好少去

原來係咁

btw 聽日起到身的話我黎

次次都咁講有邊次起到身

唔好訓咪唔使起身囉

有人唔俾FF起身

我都應該會黎，今晚隊野上網test下先

但第一次去補習唔知果邊情況點，有無人可以大概講下一去到要做啲咩?

首先你要識去
唔識去早少少好似係麥當勞門口有人帶你到補習社(唔知依樣服務cut左未)
到左交form交錢 等玩就得

要帶路人禁誇，應該就咁睇地址都會搵到?

仲有點解叫補習班

同我TEST咪得
打低我包你有一勝或以上

因為真係難搵
因為真係補習社黎

禁大獲咁如果我聽日搵唔到，係到求救先

琴晚飲到五點
啱啱訓醒再訓
SKIP星期六

等多陣先打

skip埋星期日?

不了

巨龍FYI

MSS先見

真係唔該哂，差啲做漏野

有冇對戰?

幫我進化ok?

等我一陣

Online

Roy sir 聽日先同你打

今日太攰都係唔打了 聽日先揾你地打

試下用首蛋法先 我用紅線百變 加不變石鯉魚王
我隔一陣就save一次 大幾十分鐘
之後出閃就reload 拎鯉魚王出黎
入有性別既寵連不變石入去 生到果一隻就會係閃
岩唔岩？

啱

唔見你既

得唔得閒幫我通訊進化?

thanks

巨龍兄
等我5分鐘

巨龍仲係唔係度

3分鐘

想問巴打
xy 紅藍寶 sm
有無金手指

已破解a8

而加人大左無咩時間慢慢練 但又想體驗個遊戲

人大左都唔撚買正版
仲學人體驗遊戲

Blocked單機啦

慘敗給巨龍兄
加油啊巨龍

出盡力打真係好緊張
平時輸左都無所謂

已BLOCK

你地話買code其實邊度買架？我準備定plan b

btw 你隻黑koko點黎

淘寶

又唔洗出盡力既
不過提一提
打BO3唔好好似頭先咁
出哂兩招"同屬"
一睇就知放左Z技

唔好係到問依啲，死罪黎，師主回頭是岸

你只stone edge 同 rock slide?

link?

打卡璞第一個就係
屌我家姐機都唔識開

我就係特登唔講
廢事你聽日比人知道具

因為依隊真係認真砌，之前果啲亂禁黎就好似追囡咁，附出左真心得唔到回報會好sad

不過50雞
真係幾貴下
搵日食返幾餐營多先得

HKD姐

未追過女仔
手都未拖過
砌隊都唔叻
付出左真係都冇回報過
點睇

果隻唔介意比人知，9成都係用z，thanks

本身想番番比隻卡比但miss左2野唔想再拖

HKD都係錢啊

巨龍兄都OK既
加油唷

比條link黎ok? 廢時搵到啲無良商人
之前訂德國版本電路板，變左中國製版本

睇到啦 thanks

我頭先果餐食左貴少少，已經買到4.5隻koko 50雞香港食一餐都無左

比CODE就冇問題
自己入就一定冇死
唔好要trade寵版本

正常啦，send教學比啲囡睇，有埋圖都話唔明，自己淘算

窮苦學生哥
仲為三餐溫飽而煩惱

你果邊食一餐好貴?

巨龍兄有啲料到

$50 咁好搵 我reddit見到個價係$2 USD, 下面就有個中國佬大手買入

掛龜頭兩邊問同一樣野都比人屌

80蚊一餐度啦

屌蕭小姐都開價128啦

禁岩去日本旅行果個係囡姐，我都無咩女性朋友，一陣比佢帶部機去10幾日換黎一個吉就唔好啦

又幾平喎
不過由鳩佢啦
抵佢賺咁多

依啲真係睇人，其實都有其他user兩邊走而無比人屌

真係識搵錢

一陣機都唔見埋仲開心

我拜託佢果時，佢第一個車埋黎就係"毒野"

用你自己調教下佢啦

有仔嫁唔想比人打住

聽說今次鳴鳴個code每晚會F5變返未用過
只係同一餅帶唔可以再入
有人試左同一個code用左
第二日比個fd用返同一個code都拎到

我都想拖下女仔既手仔呀

想問下淘寶果個比完錢點拎code

比完錢佢咪send message比code你

bbg code please

洗save得唔得?

原po

派code 加密法唔該

唔知得唔得
但要試盲要入埋自己果3隻驚先

岩岩亂行撞到隻金色穿著熊不過性格唔岩

巨龍聽日打個招呼

好順手打敗埋你

發夢果陣

form都未填隊野仲fine tune緊

點解聽日個比賽場對個地址會點左係麥當努

有機啊巨龍

想問張form名字係一定要用真名?

同埋隻寵既能力值係要填50lv果時吧?

乜依家搞咁鬼多野
我以前係外國打都冇咁多野填

填到有放棄既衝動

罰抄呢關都過唔到

打少隻都亞軍

咁係咪填50lv能力值，定係隻寵依加既能力值

巨龍兄唔好放棄
我覺得你入到Top cut架

表都唔識填 唔會，你估真係盲拳打死老師父咩，想見識下姐

屌，打BO1真係好撚多盲拳撚

究竟填50lv能力值定依加隻寵既能力值定係依加已經係比賽既開始，所以大家唔答我

填50呢冇死
因為一定set去50
你可以去showdown set返隻寵嘅努力值搵
或
去餐廳打set返50睇能力值

(以前係打餐廳睇 今代冇打比賽唔知)

對戰機睇到，唔想第一次就比人ban

現時lv not lv50

巨龍慘了
填好哂先有人答正確答案

邊記得

thanks

又要填過

終於考完試 可以繼續打機了

屌
早知我就上淘寶篤啦

條仆街賣koko都賺左成皮野了

好眼訓

點解個地址會點左係m記補習社究竟係邊

你問roy sir拎wtsapp叫佢帶你路咪得

fb

咩fb

mosmosburger1@gmail.com

巴打好靚仔

我係m記，無裝到fb messagingdata plan太慢

救命呀

咁早咪又係等

我而家先係kwun tong,你食住m記先

救命1050仲係m記唔識路

一定未開

仲係天水圍

我屌睇錯左11點開始原來係開始報名

咁我食早餐先

食住Ｍ記先啦

柒哂

仲係床上面

巨兄好似好緊張咁

霹靂柒

我都好緊...

緊張

假設真係11點開始，我頭先已經收左皮但見你地氣定神閒覺得唔對路睇多一次個網先發現11到12係報名

個邊有冇落雨

有

冇野嘅
唔會咁快截龍嘅

你又知?
明明就寫12點截

咁大鍋

經不起風雨的男人，不適合做訓練員

我就到，巨龍著乜衫？

你就最多豐乳

風(裂空座) 雨(海皇牙)

迷你龍

wolfe

我唔係讀中大
黑灰間條，座左係門口附近

你打過咩

間接打過

5mins

間接贏過

又嚟？

你地係邊

今日有比賽

已到

個個星期日都有架啦..

有無巴打方便通訊進化？

個個去哂打比賽

個個去哂打比賽要等下

有冇人知我係邊個

搞掂了 唔該哂
有咩比賽打？

Roy sir廚死人未

打唔打場

廚死左我

第8出線

two top cut

in lihk

其他乜水？

無印象

等睇直播你表現

原來三個

都話左佢得

屌打catho7

btw me第六

我好彩渣，忍蛙幫我拉分

貓巴

忍蛙

對ivan

世事無絕對

唯有寄望佢失手

生醒冰比超係咪有排搞

搵人比種你好快搞掂

呢個禮拜生蛋同打bp
遲啲練好搵你

點睇你地啲比賽？

暴蠑螈暴鯉龍鯉魚龍烈咬陸鯊

Youtube搵hugo

巨龍巴係咪輸左

係對ivan，佢好勁

慘慘了

我都輸左

巨龍兄top four?

忍蛙top four

四強止步

八強（英格蘭）Roy

橙

都好，收隻黑koko

做乜有黑高高

現場有人派

蕭小姐慘慘囉

code變晒蟹貨

超眼訓，隊野要改下

黑高高條code係咪可以隔日無限loop

假情報黎

下星期mss會唔會有

唉屌
50蚊浸過水了

聽日開始唔帶3ds返工了

有人派咁正

生緊美納斯閃光 求下隻就係

點解

帶switch 打阿達

但佢係直接比隻野我，無得刷

另交新歡

第一日玩pkm呀
咁都敢收？

佢隻隻都爛覺醒，同埋有唔同
加上衛藍似乎同佢有2嘴
信唔信真係好個人

其實...
你可以當隻野係clone嘅就ok

唔係自己入code嘅都唔好信係真野

所以點解
一隻現貨2蚊
一條爛鬼code 50蚊
就係咁解

btw我會再買

雖然都係同一樣野
但個誕生方法好緊要

不過打完一次之後好迷惘
啲人好勁7成對戰都set up唔到個環境

同唔同我玩下依家

可以

同衛藍講兩句既人邊有好人

上線吧

犧牲自己幫巨龍提升士氣

唔好咁講同你地打我先係被虐果方

承讓

隻花舞鳥同囡隨機target好難搞

無得捉

其實唔係架

對住果個? 無咩點研究跳舞隊見無咩report睇

依樣野我有同佢講過

Set up唔到都入到Top cut

你有幾次無意義既switch

其實有意義嫁，不過比你扣左血執行唔到個戰術

你switch寵出黎諗住唔駛食血？

係咪switch fini出黎？

真係唔好咁講，學蕭巴咁講BO1好易盲拳打死老師傅，而且佢地抄得太直接，有睇過report好易應對

換完立2出黎食完招又換返fini

你可以當係賭博啦同埋我果2隻比你克到傻，後面果2隻又對成個局勢無咩用

anyway 勝者為王

引你隻花第2回合打獲我，我格黎隻野就可以燒你隻花，不過燒唔死

如果係我 我會好似衝蓋咁輝夜調特攻

佢今日都有同我講，如果keep住玩依隊，隻野係要再刷

其實隻fini性格唔岩但我刷唔切

輝夜你問siu ba好似得？聽講佢有好多不同性格

Fini你要乜性格？我有modest多

因為1hko唔到tapu

you

thanks，modest唔岩用
唔想免費受人恩惠，而且比我用咪姐係浪費，我再諗下辦法啦

真係有好有唔好，對住啲bold既野好好用

點解會咁樣諗

咁講我借 某藍 固拉多打世界賽
佢贏唔到第一就浪費啦喎

第一日都過唔到

話我無片個個，啱啱有片喇

差少少jar

睇緊仲比左like

俾dislike

對衛藍好失望
哭了

今日swiss last場贏個陣都有少少激動

因為一來入八強
二來打贏香港前三強之一

無冠軍
哭了

不想做人了

你曾經都係全亞太區第一！？

Btw 巨龍你啱啱睇我對個個係英國第一/二

之前見araon有同佢打過，不過唔知佢禁勁

佢對你果隊team啲選擇幾有趣，隻維納斯好煩

屌，仲好提 世紀煩膠

bbg有無夢特夜盜火蜥?

九尾light screen加維納斯硬到
一出koko果時就用維納斯加格拉格拉，變左一想郁佢隻維納，koko就比人隊死
之後就等比人磨死

有無link睇？ 想學下野
Youtube搵hugo見到0379但唔係好知邊條係

你係咪今朝話要進化

有
依家生給u

借隻種我ok啦

搞掂左了 咁都記得 麻煩哂

頂
原來我果隻普特黎
梳

葡生練好隊未

我就係gts成堆普特

Btw 個隻叫美納斯

維也納

今日生左7箱都未閃

加油

屌 岩岩打開個櫃桶想拎啲野
一係櫃桶拎起啲野 見到下面有隻曱甴走過
我崩撚潰 我知道唔殺死佢我今晚唔撚洗訓
但我唔敢郁佢住 等左手拎住拖鞋 右手拎住電筒照佢
把口叫埋呀媽過黎照應 依家發現呀媽好鐘意打草驚蛇 次次有蟲都郁一郁佢則邊啲野等佢走甩
上次打蜘蛛又係咁 今次又係！！
佢郁隻曱甴哩埋既ndsl 一郁隻野即走！
好彩佢走左出黎地板 如果佢走左入櫃桶深處我依家應該搭緊尾班車返hall訓
隻野走左出黎之後比我拖鞋打左兩下先死
殺完之後我呆左半分鐘接受唔到我間房都有曱甴
因為早兩年屋企無 係今年先可能會夜晚係廁所見到
跟住我入廁所拎地拖諗住拖下間房 話哂隻野走過
果陣我心情已經平復返啲 拖左兩拖
屌你老母 一拎起個拖把 有3隻曱甴仔突然出現係地板
屌即刻用拖把打落去 屌打唔撚死 最尾右腳連踩兩隻拖把打死一隻
好撚崩潰 我原本岩岩諗住溫書 屌

我依家任何痕癢或者眼花都形住係曱甴

殺蟲水?

你可以post出去講故台，我覺得會好爆

唔洗 好少開post 只係同你地分享下
我依家好痕

之前噴過無咩用 聽日用個煙霧先

諗住聽朝返學前放呢個 但屋企有隻龜 諗緊點搞

唔緊啦，我以前訓訓下比曱甴爬到後頸一手掃走佢繼續訓

禁勁

我會即醒跟住崩潰

甲由使用high jump kick！！！

不過我勁啲
細個起身
發現個口有幾隻甲由腳

之前睇過用啤酒可以捉甲由 好似係
利申 屋企都有龜

我諗住將屋企啲植物同隻龜放入呀媽間房
跟住閂房門 用毛巾塞住道縫
再係廳個噴霧 咁佢地應該無事？

依家好憎呢隻野

我之前係用水桶放佢哋出走廊

因為要幾個鐘 我9-4唔係屋企果陣用 諗住封死間房個門啲縫再開間房個窗

真係咁驚咩

真男人見一隻打一隻
High jump kick先讀對手保護都照踢落去！

竟然未訓

我都有打 但依家都係有啲不安

依家開機生多幾隻醜醜魚先訓
希望出返幾隻閃

岩岩踼完波返到屋企沖埋涼,睇陣波等個頭唔濕就訓

蟲抗格喎
仲有d有flying type 抗4

可惜脆皮物防比人類硬爆

用火推啦

No no no
係用brave bird
第六代最強先制技！

自從DD冇帶3ds返工後就消失左

依家執哂野返hall禮拜六先返去用煙霧殺蟲劑

hell

冇消失呀

杜杜奥巴的消失

好彩無我

首神

冇上鏡
唔開心

即刻影一張囉

雖然我返工都係無野做但都唔敢咁張揚拎上台面打

好離譜

舊電真係好廢
個typeC位仲要喺底
冇得插住放枱面玩

極限

見人地買個中空既相架托起佢差住玩，可以去搵下

帶多個相架返工
叉電時間睇韓綜咪得囉

都話冇帶3ds

我講我同你真人隻揪

3ds都玩唔到點出黎雙揪

出嚟隻揪易過玩3ds

唔得呀我要玩zelda呀
下次先隻揪啦

自己開公司做老闆？
點解可以咁自由

好大雨

邊度？呢頭出太陽好warm

放break出city食飯濕撚晒

多左張koko code 連登有愛開心share
但希望搵到人幫補圖鑑 因為我差幾多下
補到幾多就幾多 感激各位

City有咩狗飯吃？

幫推
已有

想乞隻koko
巴打你差咩圖鑑 我齊

咪又係Journey

我玩sun版 差幾多下得30% 懶得去捉因為唔係成日可以玩 但你幫得幾多就幾多啦 幫唔洗唔緊要 我都知好煩
宜家差個閃符就可以不停生蛋生到閃為止

你仲係唔係brisbane
係既話直接幫你銀行全圖鑑 (日機)

跟機食飯

我長期係小鎮 但要放幾日假或有事先會落city
我開車落city要三個鍾 可以搵日sunnybank食飯既

Sunnybank好遠
不過都ok
睇下內傷點先算

你地住邊呀 就到時間邊到都ok 我唔想開夜車返歸姐
真係x佢老母 d大貨車開住高燈 路都睇唔到

我同BBG都應該係住zone one
邊度食我無所謂
不過依個weekend要趕assignment
如果weekend食要再下個禮拜

其實閃符會點？閃率變1/2048？

Coorparoo

個個都忙緊

要玩阿達

DD部switch買左幾銀？
我都想買

打到邊

刷到隻1速鐵火，50lv相等於0速(59速)，加攻減速，諗緊留唔留，但59又好似太高，求意見

但留左我就無特攻用

留啦我俾隻特攻你

食蕉唔洗咬

留！
應該仲有得捉多隻？

另外果隻咪果日同你打果隻

你想用咩同你換

有少量閃寵，同太陽板神，不過未捉

我想要你咋

禁大獲
btw認真，如果傾掂數我save啦

高手

我嗰啲都係GTS返嚟，你唔怕嘅就送俾你
我諗輝夜唔會係假嘅

點解唔會係假?輝野有咩特別?

部機未返唯有玩住美版嘅路過

算啦我都係買多餅帶/買虛擬板諗依啲太煩

但重新爆過好煩
同埋又要洗一筆無謂錢
不如你拎我果隻啦

modest?

係既我ok

我未捉
我捉隻比你啦
連埋銀冠
懶得刷
但你自己升到100呢好冇？

其實我得2個要求岩性格同唔好太高攻其他都無所謂

要求No Good (0) or Decent (1-10)會唔會太過份?

會
竟然要咁完美
咁速呢？

咁加埋Pretty Good (16-25 IV)廢時搞到你
其他是但
我自己食冠

No good 去左hp度

如何？

唔想個3角凸出黎，一凸出黎多數過23黎多野多個pretty good既我認命

adamant閃既水蜘蛛/格拉格拉/mimiq想要邊隻?

三隻都有
唔洗換啦

其他仲有其他，不過唔岩性格1

唔洗換
你有心玩就ok
特別係你依啲打到成績嘅
隻野一定唔會浪費

唔好咁講咁都叫打到成績

第一次唔錯了
想當年......

見對面立2我咁岩出隻熊 諗住一下Z車爆佢
wa diu 立2玩防禦型 比佢根性左

唔好預一隻殺到

巨龍我聽日比你

好

收一隻月亮
150蚊
Tg:bry9624

有人會放game既咩

應該有身邊好多fd過關就棄

過關棄驚嘅應該唔會再喺到出現

你又岩

咩係根性？

alola

打剩一血

立2有依個特性架咩

未見過立2裝focus sash咩

I am blue today.

五色戰隊

藍戰士

繼續玩呀達

估唔到刷隻modest低攻都咁難

我都估唔到諗住都係要單項
好唔好意思

刷唔到既唔v就ok

其實都刷慣
以前六代神刷仲攞命

你有好多粒大師球?

ok啦，
以前上網同人trade拎的
定係你想要ub球

問下姐，用錢買?

人地啲give away黎
冇乜特別

出面有個post招人去打MSS，個user未見過

兩座5星大夢想,一粒都未中過

有冇Lin?

想挑戰佢whatsapp group啲人機

生極都無閃 通常上黎屌兩句就出

BBG要虐人了

一向都輸比啲外人多

人在貢茶

Dayoff 留係kg做功課

外國都有貢茶?

美國有

澳洲依啲華人地方
緊係有啦

個招牌都係叫貢茶?

加拿大都有

估唔到btw糖尿茶黎，飲少啲

香港有既澳洲都有

津路forever

竟然

墨爾本個幾間隔離一定係豪大大雞扒

駁唔到

香港有neway 澳洲都有

放閃光卡璞鳴鳴code有冇人要?

幾錢

伸手

我四十蚊收

我以前住係依啲附近
kfc後面

我上年聖誕同fd去過唱k lunch 都幾平d歌都幾齊

等你有時間就出黎食餐飯
順手叫內傷幫你插bank

BBG唔洗插埋

都好嘅
不過對齊圖鑑冇特別興趣

最緊都幾忙 7day work又落雨 睇下幾時有假放話你地知
內傷幾時要張code 宜家比你都得

好
但要點比 連登無pm

我都想問你...點比

我已經開定部機等搶閘, 快D放CODE出黎

有telegram?
Id: bne1999

咁多人捕住

應該要post出黎
大家開心些牙

又話唔帶3ds番工

冇帶, 9UP ONLY

唔怕，send去佢email咪得
lihkghugedragon@gmail.com

乜koko張gx咁貴嘅

send左

紐西蘭都有

btw依樣野好煩

幫你訂閱左大紀元時報

識貨WO，唔該哂

Lecturer一直用pokemon go做例子講解但其他人無乜興趣聽

冇人玩pokemon了
連個post都推唔郁

個post需要一隻閃光黎推動

原來真係有人會用kabu 換圓陸鯊

估下星期六D人會用咩pattern

估定一定有人拎黑色koko

打到想喊
終於打到

哂命

幫推

醒WHAT?

唔話你知

我刷左隻醒地 我破關捉個隻醒冰

電腦分析 35%係醒火 65%係醒冰

覺龍

全宇宙最有用嘅醒力

其實係醒格
有冇人信？

BAM

醒妖

醒水打固拉多

遲下真係有機
醒水koko

3v3揮手

單打?

夠人可以皇家？

唔識，未打過

完

:你地打緊王家?

同另一邊啲人打緊
依邊好少可會多人玩到

晨咁早有個882字頭打黎嘈醒我

882係咩機構？
減肥健身？

唔知
唔明來電一律唔聽

Alola

alolA

Kalos

Kanto

Hong Kong

Brisbane

你地玩緊black magic?

疾疾護法現身

身上面空裝空盾空武器都比雷劈
我以後唔敢再反陳雲了

巨龍我今日得閒少少冇功課
我一陣就幫你刷
今晚提我就ok

落雨件衫濕左都會引雷

特性：避雷針

你知唔知避雷針係點運作

劈之前身上面冇雷

唉 皇天擊殺完冇晒MOOD
叉電玩LOL算

雙打踩影會唔會踩埋自己友唔比換

唔會

BTW 2017冇踩影寵

每周一閃來了
我發現每個post一隻

終於搞掂囉wo

生撚左24箱

好彩對項唔洗升100lv

很想要

有冇醜醜魚對項伸手 ?

有呀 想要6v定5v配不怎麼樣既物攻？

8點比你？係深水埗返緊去

有冇低攻對項？
要competitive 好似係咁串

有呀 要月波定紅白波？

月球
感謝大大

我都想要5v 不怎樣攻

又係想要competitive

可呀我返去比你地 等緊的士

Rich

幾個人答一人幾蚊

我細個都日日飛的番學
諗番起其實可以省好多

中學行路快過搭的士

我ready了 bbg here?
巨龍兄我0533 8185 6512
你fc係？

10點半先ok?

Ok

我想問下如果醜醜魚升到50級先進化
仲回唔回憶到美納斯27級學既recover?

得

咁我升定先

臨食飯先撞到隊磨隊

巨龍
收野啦

ok啦
依家on

Terrakion有色違既咩

入緊 想要男定女？
麻煩幫我進化埋

有
第六代有得刷閃

10點半再搵你，辛苦哂

數值好Q靚

謝謝

係估唔到你會幫我刷到禁低攻

比著上一代
直接用ok啦

我指攻擊我好滿意係咪刷左好耐

第六隻modest就出左
好快

又話要交assignment

3000字渣

都要睇下個題目係啲咩

做完先玩game

有啲題目搵唔到evidence真係好難吹

evidence已經慣左鳩吹

1500字表示都淆底

咩科？

姐係是但搵本書，之後是但作啲野出黎話係佢講?

無心向學的做法

Advertising

佢又唔會check
點努力做都係比4/5我 已經心淡等畢業算

萄山巴，BBG，我番到屋企啦，想收野

ok

巨龍巴稍等 做緊運動
互加fc先？

3368 5293 0973

健身?

係呀 add左
依家on
Fc 0533 8185 6512

原來我未連上網

Geomancy?

邀緊

Yup

你地交易完邀我

做咩唔收我隻黃金熊你咁搞到我好唔好意思

ok啦，你叫咩名?

Dr.Nel

得架啦
唔好玩玩下半途而廢
幫下手推多啲friend玩就ok

想要女仔

弱攻隻女比左bbg 我搵多隻6v比你好無

一係就比十分鐘我 要入bank拎返出黎搵

off左既?

男既有無弱攻?

唔想要6v

岩岩出左去搵隻女

咁我要男人

Thanks

唔係應該我thanks你咩

我廣場都升左級

thanks
你re左game?改左名既

我之前玩月版
依家主玩日版

禁怪，點解我會自動加左你vip，我用另一盒帶玩要自己加番人vip

你之前有冇入過post?
我記得有個人我以前叫開天真哥

不過都好早期嘅事了
隻game出左頭1個月嘅事

無唔係我黎

其實我上個月先入post

唔知點解禁快就混左入黎

好事黎
雖然人流愈黎愈少

有無人得閒幫我進化

FF買左SWITCH未

冇pkm冇mh
唔買了

是旦出一隻我就出機

無pkm,不了

不了你又問機價?

仲洗唔洗？
我12點ok

有Ｄ野想知但唔一定會去做

btw有孖車（又平的話），有少少機會了

ESHOP啦

番緊工，晚上9半先

FF口不對心

做乜鳩

？？？

原來眼花睇錯FF

呢幾日跑5km跑到人都溫溫地

發售初期已經推得咁慢
呢邊有冇人玩ZELDA

不過已經開始玩到無野好玩

出到機一定狂玩

其實培育果班人要生嘅都生哂
儲圖鑑嘅都完成哂

淨得返啲對戰嘅都係正常

今年唔出新作既話pkm係咪已死

冇人對戰/唔講得離題野 依個post會唔會沈架
幫推

照慣例應該五六月先公佈既

你地咪講離題野囉
我唔理依個post架啦

淨係幫啲真心想玩落去嘅玩家好過
冇意思

近排太忙無晒時間玩

真心想玩落去唔代表佢地唔會講其他野既

日蝕月蝕或者dp remake

都係果句
你地咪離題囉
我淨係會幫有心玩嘅人
加油

不過好彩MH同ZELDA同期出
分開既話PKM都唔知要經歷幾多次冰河期

完全唔比又好似好過份，我驚個post唔再識郁 ，適可而止就ok

少少就算啦
唔好連續10頁pad/mh/book場打羽毛球，再插講pokemon既人就得

又潔癖發作？
仲有點解成人掛住「我幫人」起嘴邊？你以為呢度得你有咁既心同能力？

我冇以為啊
你幫到人咪幫囉
我只係唔出聲有人要幫先幫渣師兄

希望可以多啲御三家有球種

更何況依樣野唔係我講先
話我對號入座都咁講

lm 睇連登17 meta

巴打有冇興趣打下

有呀 巴打今晚幾點訓 訓前打下

放心
我今日day off
全天候ok

Bbg打唔打

冇問題
我有冇加到你fc

啊
我記得我輸過比你

上次咪讀中左你嘅 唔記得左？

好呀 打得叫你

嬉戲師兄等我一陣
我搞少少野先

有冇人同我一樣入唔到PGL?(日本帳） 我過極都過唔到羅馬拼音 用曬covertor translator 都唔得

整個杯麵先咁

我亂打

印象中我照打番英文名 不過唔好有空格

打英文名加姓就得左 理得佢

打得了嬉戲清

比幾分鐘我

慢慢

可以了

我邀你吧

我真係好渣
唔洗2分鐘完左場

Good game 仲以為你都會lele同鷹

我腦入面得速專LELE
仲打算KOKO會搶到速
不過唔緊要
一兩場姐
總有一日會WIN

不過呢隊完全唔識打欺空 尤其係防挑釁果啲

一陣同我打場？

好 幾時打呀兩位巴打

我都跟隊

9點左右再搵你

我八點到ok

我fc 3239 5200 0229

雙打仲係成日三十就輸
用緊冰九尾命玉 努力值全速特攻
凍風 冰乾 仙系果招打對面兩隻 剩低果招諗緊保護定極光幕好

美納斯 半血時回1/4樹果 熱水 沖浪 回復 大風雪
252血108速剩低特攻 夠硬又夠力 最滿意呢隻

奉神犬用黎降數值 剩飯
威嚇 熱風 火噴 大吵大鬧（惡系果招降特攻） 踏地（地系同降速）
因為唔識生醒地 所以生隻6v用招踩地

剩低果隻係紙風箏 全速攻 一血巾 草蟲鋼格4招

大家有無建議點可以好啲

九尾用命玉就一定唔好入極光幕
未開到就死左
除非用1血巾

不過當然都可以特調解決問題
不過好似調都冇用
252速252特攻已經最好？

一血巾大嘴鴨
熱水/暴風/順風/保護

地Z地龍
地震/龍爪/岩崩/保護

妖Z koko
10萬伏特/閃光/醒冰/保護

背心紙劍
葉刃/醒目罷工/聖劍/夜斬

攞寵失敗，家姐撳到發脾氣

唔用暴風雪同極光幕 點解仲要用依幾隻去跟九尾

醒目罷工

咁就無謂了
話哂人地去旅行幫你都不是應分

你家姐係咪有天然呆屬性

唔多鐘意啲神獸 雖然半神
遲啲生隻大嘴鴨先

係，但佢好似更新到一半走咗

依家改返暴風雪同保護 諗緊奉神犬要踩地定保護好

0877 0406 3966

介紹你家姐俾大家,等大家調教下佢

有咩方法有效對付trick room, light screen 九尾, tailwind 氣球

一齊腦震蕩下

一擊必殺

TAUNT啦

trick返佢/成隊慢
劈瓦/高遠挑撥
一出場搶左個場唔俾氣球食seed

或者拎超能貓用swagger
counter all

成日都覺得koko學taunt好危險，雖然有格黎cover，但本身都好脆

閃定唔閃既?

我諗佢講VGC17

超能貓只能夠帶黎好運

求FF出片示範

FF講緊笑話？

今年無你份出場

理解錯 修正

邊招黎

smart strike

打場?

bbq巴 而家打得

bbg 自膠

好名

我第一次都叫錯

zelda post敗走
強勢回歸pkm post扮老屎弗

睇埋個course名真係笑鬼死

呢度淨係睇邊個打pkm勁

bb豬都叫錯

岩岩收左機矛電

除左當年4p
我好似未同你打過

之前咪打左雙打
最後你贏1-0嘛

爆左機啦?

咁強勢星期六出黎大比賽吧

多謝咁多位教路 屌我英文名就係有space 唔該曬

岩岩試下咩係定點亂數，又真係work work地

返黎啦
仲係唔係度

太複雜了

廢人唔識用

好煩，我都唔會再搞
亂捉好過

亂數生蛋好啦

唔生閃

來吧～ 2809 8085 6549

ひんくん?
又真係太夜了
聽日先打

係呀 咁聽日打

Pash

Pasta

幾時有紙御劍

俾水母、蚊同電燈柱ｕＢ阻住左

有冇代升100呢服務?
報酬: 1粒升呢糖

2粒必捉球有計傾

我比夠2粒你幫我升

３粒

依加推樹都有糖，所以唔多值錢

1粒

咁都要頂爛市

半粒

落雨
唔Q返學
決定周圍R對戰

升一等級50%的新道具

起我話請佢食三多炸脾做動力之下我家姐終於成功

拎得1張 ?

一餅帶一張，叫咗佢再行過bic cam再攞

家姐

食完 毛毛雞城滯留左係條街返唔到uni

反正都請三多
請多幾隻拎多幾張
益下依度啲巴打

已婚中女，不用ff

教你一個最簡單嘅做法
Uber
Set location 70 marry street
即到有車

大家既幸福睇你啦

我咪係mary shreet

第一屆義仔派寵盃

留名等搶code

再講白啲
Call uber走啦

咩對戰模式？
雙打定單打

玩pokemon都可以原地噴龍飛行啦

緊係皇家4P啦

4p

一點半得唔得閒

咦
原來我講漏左
Set去你間大學度飛uber走人啊

估唔到你咁勤力黎呢到揾人打

佢肯攞先再講

得

此對戰只屬個人對戰
與lihkg meta無關
(因為冇乜人打 )

攞

講完藍剔咗me

邊個？

正常啦一陣比人認得仲柒

I love you

上黎收下風

耿鬼加game名，估到係邊個？

我一早打左佢驚名出黎啦

上場比賽swiss時唯二打贏我既
（另一個係忍蛙）

哦，耿鬼fans

我叫佢再行過第二間bic cam又有時間先攞之嘛

你又知咩

2552 3613 2324
打得叫我

義仔

你嗰張等等

恥鬼fans有冇六隻恥鬼???

17唔係唔比重複寵咩

講實力，佢一定大炒你

not wcs, only for fun

1564 7426 2536

我都唔打啦

準備被大炒

幽默感依家野...

加緊

IGN Taipo lulu

原來你係tapu lele

謝指教

咦 原來你都係入面

玩下姐
下次再打過

我都估唔到

新加入新手

召喚bbg 內傷

聽日放假 有無時間你地 食個lunch

me ok
睇下內傷o唔ok

岩岩改左做雨天隊打bp 目前到27連幾穩陣
牛君蛙 速專
吹眠術 熱水 滑浪 冰光

不良蛙 濕皮 一血巾
下馬威 sucker punch 吸收拳 彈子拳

耿鬼mega
Protect 落雷 毒彈 影子球

廉刀蟲 命玉 落雨速x2
岩崩 攀瀑 燕返 仲有招攻擊唔係好記得 好似係蟲

不良蛙配牛君蛙係咁補血幾好用

清緊assignment 星期一交

咁下次
得果兩科都搞咁耐

牛蛙君入埋滅歌+ mega耿鬼更佳
但你速專用催眠術會唔會擔心命中問題？
定係放係度有需要先局住用？

以後玩爭code仔可以加密玩

堅定流

係呀 當對面原全打唔郁又唔方便轉先用 諗緊熱水轉唔轉滅歌

咁下次

無醒目罷工

唔得一定要搞比賽打到你死我活

抄下QR隊再改良下
發現都幾勁

有你死我活係度

睇緊邊隊

用得specs就用電球，包嚇死

其實都ok
反正閃koko入面都有招電球
(冇記錯的話)

基本上連卡比都秒

252 SpA Life Orb Tapu Koko Electro Ball (150 BP) vs. 68 HP / 0 SpD Snorlax in Electric Terrain: 187-222 (76.6 - 90.9%) -- guaranteed 2HKO after Gluttony Figy Berry recovery

no life orb

係喎
照抄左冇轉到
咁應該真係秒到

聽日死緊啦

今晚打場

隊野test下幾場唔多得

最大問題係佢又無講mikiki邊層搞

地下

同上次一樣的話應該都係ground floor

又唔記得print form

奇蹟交換左隻6v百變怪
我會唔會被鎖嫁

應該唔會用唔用就睇係3自己

無問題...

就奇

出事架嘛
係我就快快走放生佢

換比人地會點

大耳獸：無問題

btw聽書啦

放生左，怕比人秋後算帳

無你又要求，有你又放生
做咩啫

木木梟無嘴都吹蕭啦

我冇要求..係奇蹟交換返黎，我意思係換返黎會唔會有記錄我有過改獸就比官方鎖

做乜姐，我想玩pokemon啊

無人知官方未來會點

老老實實 冇人知官方知唔知你trade到改獸
所以憑心啦 你覺得搏唔過就棄

如果官方有能力執到正黎做，起隻野出網絡前已經封左啦

我最驚比人鎖姐，好多心血黎，冇啦啦奇蹟交換中招被鎖真係唔知屌邊個好

其實有機會唔閃+冇V都會係改獸
巴打驚唔驚

Mikiki好細 你唔問入到去都知咩位

正門一入去就係啦

去過咁多次都唔知正門係邊個
我通常係伍華對面入

聽日會唔會有100人

FF

計埋黎買mon hunt果啲可能會有

買KOKO

聽日一唔一食早餐?

好少比賽去到咁多人

OK既,去到留言
10:00-11:00報名?

好似係，你地會邊到轉車入新萄崗，果到好難入

我巴士直到

正

998

999